🌟老貓＋綜援＋公屋 崇拜區

正皮自己先

三位一體
香港之寶

淋病宣佈香港60歲以下，四肢健全嘅食老綜人士明天起幫手市區執垃圾，直到清理晒打風之後嘅垃圾為止，唔做扣老綜

公屋無窗，打風乜都吹撚曬出街

老貓=javert

奴工:we were starving
老貓：you’ll starve again !!